美國大選啲白票點處理？

歷來us voting turnout rate都係50-60%
咁剩返啲冇人填嘅空票點處理？
啲人唔理dum落垃圾桶咪好易俾人回收返嚟亂填
最痴線係只要google ballot trash就會有一大堆news 話ballot trash 係假同冇發生過